五大訴求口號召集：守護香港 普選治港

香港人能屈能伸，最叻係適應挑戰。

林鄭今日扣港獨帽子，係好聰明的做法。
所以，我哋不妨暫停「光復香港 時代革命」口號。
因為大眾唔太明白呢句口號的涵義，同時未有心理準備。真係有親人、朋友問我咩係「光復香港 時代革命」。（事實如此，此點要深思。）

今日，林鄭將重點放喺民眾搞革命，而唔係政府無能。呢點幾星期前有講過，亦係重要的提醒🔔

「守護香港 普選治港」

訴求可簡化為：
1 撤回送中
2 行雙普選
3 撤回暴動
4 釋放義士
5 獨立調查+重組警隊
（每個訴求限4字，易記易寫。）

「五大訴求 缺一不可」
- 我覺得不如直接寫係咩訴求，
耳濡目染，要大眾背咗佢。
-同埋寫清楚訴求，
令大家可以立即判斷訴求的合理性，
亦明白示威者的初心。

我相信得民心者得天下。
所有嘢要一步一步嚟。
連儂牆係好好的教育場所。

歡迎巴絲集思廣益！
增加口號，押韻又有趣嘅！
（好似光復屯公的口號就好過癮）！

第一次出post，多多指教！

香港人創意爆燈，
集思廣益，發表意見

巴絲打見口號啱用就可以又寫又喊

解散警隊, 恢復秩序

守護人權，雙真普選